好合作運動 - 最好隧道日日都暢通

最討厭啲人架車唔夠油又要過隧道，你知香港得三條隧道去港島架啦！
紅，東，西隧！

隧道行車線又窄，仲要係繁忙時間行到隧道中間先至話無油，一兩架車打橫左就已經搞到大塞車，而且隧道入面由政府拖車要搞好耐，啲人出唔到港島，麻煩到政府真係唔好意思呀

如果日日都有車唔夠油，一日幾單都煩，真係唔知點算好
大家一定要記得入油呀！

聽講依排仲有Hi Hi用淘寶「手動抽油器」偷油，真係隨時無油都唔知，大家要打醒十二分精神，小心賊仔！

利申：p牌

好想準時番工呀不過番唔到